三浦春馬死了，有冇人哭𠹌咗？

好靚仔 好可愛

我哭𠹌埋右

我

好震撼

直頭係陪住香港人成長

十四歲媽媽
然後令佢同結衣爆紅既戀空
bloody monday

一套又一套會睇日劇既香港人都一定會睇既劇/戲

基本上如果你睇開日劇
都會覺得幾震撼

行撚開啦你老味，咩陪著香港人成長，睇到毛管都戙撚埋

唉屌 唔係日劇撚唔會明
我男人老狗都鐘意佢

Exactly

陪住香港人長大? 咪撚玩啦

武士高校係我第一套睇佢嘅日劇 真係好有童年

有睇開日劇一定識佢
利申:鄭伊健郭富城連香港都有人唔識